（有圖）好想同呢條囡囡做愛

正評引狗入

你老母

伯母都一把年紀，仲叫囡囡?

你咪又係狗，咁多嗲

叫伯母開門ok?